第一屈香港國際割蓆大賽正式展開

有請種子賽選手出場

1號選手林鄭入場